\soultionSection



Для решения задачи, помимо указанной в примечании библиотеки \texttt{pysha3}, будем использовать встроенный модуль \texttt{datetime} и функцию \textit{timestamp}, которая вычисляет количество секунд, прошедшее с 1 января 1970 Всемирного координированного времени, автоматически устанавливая временную зону +0 относительно UTC.

Однако уже для первого же теста ответ, полученный при помощи функции \textit{timestamp} не совпадает с тем, который дан в условии. Проблема в летнем времени, которое сдвигает время на один час назад или вперед, в зависимости от даты. Для того, чтобы обойти эту проблему, при переборе будем учитывать этот сдвиг, то есть проверять не только для 0 часов текущего дня, но и для 23 часов предыдущего, считая датой рождения в этом случае день, который наступит спустя час.

Кроме того, как было написано в задании, важно учитывать, что на вход функция \textit{keccak\_256} принимает набор из 32 байт.

\codeExample

\inputPythonSource